《魔獸世界》台服 香港公會 ＜Essence＞ 招收會員

8.1 新版本《決戰艾澤拉斯－復仇之潮》已經正式上市
新團隊副本圍攻祖達薩確定於1月24日開放
香港公會 Essence 招募所有有興趣既新手或老手加入

版本宣傳短片:

《決戰艾澤拉斯》的劇情緊隨在《軍臨天下》之後，在阿古斯之戰的末尾，薩格拉斯雖然被擊敗但卻在被封印前的最後時刻將一把巨劍刺向艾澤拉斯卡林多大陸的希利蘇斯地區，這把巨劍不僅在地表造成了巨大的破壞，也使艾澤拉斯的星魂遭受重創。
一種名為「艾澤里特」的強大物質開始從希利蘇斯裂口乃至整個艾澤拉斯各處湧出。聯盟與部落隨即開始對這種物質展開爭奪，而隨後雙方在阿拉希高地會面上的衝突最終演變成一場全軍破敵。
部落佔領並燒毀了夜精靈的家園，世界之樹泰達希爾，而聯盟隨後也攻佔了被遺忘者的主城幽暗城。隨着戰爭進入白熱化階段，雙方都開始尋找新的盟友，並將玩家分別派往贊達拉與庫爾提拉斯尋求援助。

公會：Essence
公會簡介：本公會前身為水晶之刺部落老牌香港公會，曾為台服最大香港公會之一，今年已是公會成立五周年。
Essence 於8.0版本擴展至聯盟，已在暗影之月設立聯盟分會，現積極發展中。
公會方向：暫會以半休閒公會形式運行，初期目標建立一團２０人副本固定團，並定期舉辦各類休閒活動和副本活動。

公會Facebook：
（定期更新遊戲消息，公會資訊，出團影片等）

本公會在兩大陣營均有分會：（公會將聯盟、部落雙線發展）
聯盟 - 台服 暗影之月／眾星之子／語風
部落 - 台服 水晶之刺／憤怒使者

聯盟公會固定團正在籌備8.1團隊(廣東話出團)
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS (其它亦可考慮)
要求：能穩定出席，對RAID有熱誠，兼職亦可另外商議

有興趣既朋友可以ADD：
BATTLE TAG：syicheung#4357 或 LWK#1111
Telegram：HKEssence ()

無論你係PVE/PVP向，新手/老手，專業/休閒玩家，只要你有興趣玩，只要你係香港人，快Ｄ加入我地啦！

聯盟公會固定團正在籌備8.1團隊(廣東話出團)
時間：逢星期一、二 晚上9-12
空缺：DPS (其它亦可考慮)
要求：能穩定出席，對RAID有熱誠，兼職亦可另外商議

狂熱之刃路過

省返d月費等經典舊世好過

唔睇好CLASSIC